香港其實有咩餐廳係gulten free?

遲下有朋友黎香港玩
但係佢對gluten敏感 姐係麵包意粉都唔食得
仲有牛奶同魚都唔食得
咁請問佢係香港有咩餐廳可以食....?
仲諗住帶佢去飲奶茶

打錯Gluten

gluten free基本上好難會有好野食嫁喇,你去玩算喇。
食野我諗佢應該清楚過你,你亂咁介紹一陣食錯仲死

無. 飲水LA.

香港嘅特色就係好多野食 真係好可惜
茶餐廳奶茶唔得 咁檸茶果d呢?

咪撚博啦痴鳩線

咁好啦 安全最緊要

真架
你去間餐廳 同人講你朋友麩質敏感
我諗10間有9間個WAITER都WFC
記唔記得同廚房講
廚房聽完會唔會理
樣樣都有風險

仲話茶餐廳
我驚落單果個一句「呼乜撚野話」質返你轉頭

點心好似大部份都有栗粉 生粉之類果d 咪搞

奶茶你以為真係有奶？

講緊台式果隻

我向香港驗過血又係麩質敏感
之後食D難食到死既無麩面包
食左一輪頂唔順
覺得食左同唔食,身體冇咩變好/變衰

我仲以為食完會發到豬頭咁

其實麩質敏感係有咩影響

我諗個個人唔同
樓主個朋友係嚴重人士
之前聽營養師話食完會輕微皮膚敏感/生暗瘡咁

個個唔同，嚴重真係有機會入院

d野食無, 但唔代表間食物工廠無.

沙律 水果茶 燒味飯 壽司